# Spider facebook
- Facebook là nguồn dữ liệu cực lớn gồm nhiều các chủ đề khác nhau (ví dụ: ảnh, job, bất động sản, du lịch)
- Hệ thống này sử dụng graph api để crawl
- Trong tương lai nếu hệ thống hoạt động ổ định sẽ là data cho 3 project sau:
    - Tình kiếm ảnh tương tự
    - Phân tích Job (công việc, skill, năm kinh nghiệm, địa chỉ, mức lương, công ty, ...)
    - Phân tích bất động sản (Giá, Địa chỉ, loại bất động sản, ....)

==> Ý tưởng là như thế :D

# Flow

